dse 後大家會做咩

我先 想做通利sales

燒炭

唔in 啦

好mean

10分

how about you